星期六日塞爆機場？

雖然呢幾日都有人塞機場，
但打工仔真係有好多原因去唔到，
會唔會而家開始做文宣，星期六，日塞爆機場？